最近打籃球一定要掃五球先開波 唔可以少

五大訴求 缺一不可

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

笑左

籃波撚真係特別on9

比你講左我個句

玩具撚

乒乓波都得

大

至少比利記高汁

分化

唔明點解要訴求

例如全部都打過一場，出咗汗，到下隊出嚟又要訴求

如果唔回應你個掃球咁你點

高汁

笑左，笑埋右